飛機杯一問

1.有冇新手飛機杯推薦
2.琴日係屈臣氏見到有飛機杯賣，有冇勇者巴打試過？
3.飛機杯究竟舒唔舒服？

唔舒服，我個口最舒服

點解我都覺得你係處男同埋未試過飛機cup.

因為我真係處

R20

係埋玩野 細佬

出左勁耐，有冇新款先？

好撚多隻，唔知閣下講既係邊一隻？唔該請指教

想做一個勇者去屈臣氏

多謝大佬

用過tenga黑同白

白如何

唔知係我落太多KY定碌野神經遲鈍,我覺得其實冇乜特別,反而黑色仲刺激D

黑咁窄

唔通人地牙籤仔 又話你知咩

試左air tech，紅色個隻，我都夠的冇feel.

屌女正好多

唔帶套

做左勇左買?

R20第三代好過佢啦，試左。